其實螞蟻有冇腦？

點解佢地可以咁團結搬一舊食物？其實有冇腦

得你係冇腦

佢地有 但你就唔肯定有冇

你好撚out
科學家做過研究
有成40%螞蟻會扮忙偷懶

都應該唔洗諗